表完白對方話要比d時間我，點算

佢又冇拒絕我
叫我等
比D time佢
希望得

見工咩

兵

畀佢load一陣
始終係埋一齊就要改變原有嘅生活

啫係唔鐘意你啦 係鐘意既吐飯應啦

認真 如果要考慮即係有不足

勉強冇幸福

搵下一個目標

吐飯應係咩黎

唔係

鍾意既就直接應承左
而家只係暗地裡拒絕你

大個仔要識聽呢d弦外之音
大人既世界唔需要下下講到明

搵過另一個啦

等住先

唔夠中意 佢都唔知自己想點

lur飯

夠鐘問佢啦，再唔問都係一樣

你真係好鍾意嘅話咪每一兩個月表白一次 一定得 除非唔得

明明就係比D錢佢， 而唔係比D time 佢囉！

加油

比啲時間佢改變自己等你唔好鍾意佢

如果佢同你表白, 你會唔會叫佢比時間你?

你明啦

上網話有機會

收手啦 我見到一隻兵

拒絕一開始就可以，但是她說考慮考慮，代表你還有機會。她不馬上答應你，可能是出於矜持和害羞。

如果她要考慮兩三天，這時候機會就少了，長時間的考慮說明她猶豫不決，所以你需要慎重了。

有無曖味過

同樓主同一情況
佢話俾時間，點解唔可以慢慢發展
話無論點都會俾答案
呢幾日重繼續同你好似之前咁日日朝到晚whatsapp,
代表咩？
對方男我女

返去等消息 兩個星期內有通知

俾時間咪即係收皮囉 , 激情有時係唔理智 , 單憑一刻感覺有 feel 就即時一齊 , 話要諗既即係你既表白令唔到佢有 feel

食住等

我覺得係佢唔係中意你
但覺得你份人唔差
可以考慮下咁
不過結果就未知之數

計算緊你嘅價值，意思即係有好嘅唔會揀你，暫時冇嘅會當你水泡先

恭喜你
你另一半係咩性格？
我都希望等到呢日
不過冇咩信心

其實唔難

老實講唔即刻應承真係

見樓主唔心息俾啲建議啦
如果等過一星期都冇答覆就再約佢出嚟
出咗嚟都唔答/扮冇事就代表冇機啦

+1 之後拖咗好耐答我冇feel
一年半後
仲未放低:(

有無講點解先

咪兵囉 屌

係ok嘅就即刻比隻手你拖啦
做到咁即係未ok囉

上來問意見，一d背景資料同相處情況都無，點答你

汁定包袱
等入伍

俾 d 時間你自己收皮

我地in 埋其他candidate如果有合適會再通知你

比d時間，條仔仲抽插緊

樓主係咪果種約人今晚食飯 人地話今晚唔肚餓 仲問人聽日得唔得嘅死毒撚

屌你老母咪害人喇